Roadblock手足/司機/專業人士請入

有見及尋日和你塞嘅巴打講到Set Roadblock，我都有少少少少意見想提出下 （非割蓆 只係提出意見）

其實set roadblock我都覺得可免則免，好多時手足喺重有車等出時就直接地block咗條路，但後面重有啲車排緊等出...
除咗巴士中咗roadblock會願意停車，其他司機真係有機會嬲同無奈到鬧人

發覺手足比較常喺路口前嘅直路set roadblock...但...咁架車都已經揸到入黎...你又唔俾第條路佢走....好似逼咗佢入條盲腸咁...

好似近排去多咗嘅觀塘，啲車出迴旋處無任何指示話唔可以入觀塘道，但臨去到巴士站先發現封咗路（紅色XX set喺路口前），佢入唔到巴士站、但又無路走、又難啲調頭。
如果喺紫色XX嘅前面set roadblock ，咁就應該唔會有車再被困死
示意圖：

我相信手足想做嘅係禁止狗增援，不過困住啲司機唔俾佢走好似唔係最好做法

非司機，純粹拋磚等多啲專業人士提出辦法

//轉//

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

9月15日：
開放討論

9月22日：
開放討論

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日：
開放討論

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

pish

推

輕輕一推

再推

你有車係前面塞住 狗車先難上前
你俾其他車走到 狗車可以即刻到

但有RB塞住大量車，狗車會加速到場